想請補習導師，一個鐘150蚊

有意留tg傾，thanks

年級
地點
程度
講下都好

小學
小組補習

其他詳情tg問

唔想連登自爆，thanks

誠徵大學生做補習導師
一小時：150元
每次3小時
連續7個星期6
有意留tg

女導師

我記得十一年前中學雞都係差唔多價

無性別歧視

教小學雞

有意

有意教

成堆白痴喺度放低自己tg

唔好意思，因為連登無得pm

另外暫時已經夠人，大家下面唔駛留tg了

Thanks

小組你出得$150
你都袋好多中介費喎

我無收過中介費
只係funding真係得咁多

好奇想知係學校請定私人請

唔好意思，因為之前有部分導師後來發現時間唔夾，所以我未搵夠人

明白大家唔想留tg

如果有意請加我tg @findtutors

謝謝

詳情請tg,謝謝

單人150就合理
教小組150就慢慢等下啦

如果當返7日，每日3個鐘450，感覺會唔會好d？